Iphone真係垃圾

之前未爆電池有問題單野已經問過啲藍精靈係咪舊電有問題 佢地就話叫我upgrade 個IOS鳩hea我
之後真係爆左單野先話原來我批貨嘅電池係次貨 啫係之前叫我upgrade係做乜柒
而加成日又錄唔撚到音 而且個問題仲越嚟越嚴重 去到連打電話聽歌都聽唔撚到 要重新開機先得
而加去問啲紅精靈又屌你鳩hea我upgradeupgrade upgrade
upgrade就解決到問題你個天才吧不如執柒咗去啦
有無巴絲有咁嘅情況
利申 Iphone6s用咗一年多啲咋

之前用6s舊電又係有問題
機又洗過又upgrade過 電又check話冇問題
最後話我燒底板叫我換電話好過
點撚知換完7之後兩日新聞話原來係舊電問題
屌你老母

利申用得一年

之前佢都係check哂啲硬件乜叉叉 拍哂心口話無問題 強迫我upgrade IOS 而加又話原來係舊電有問題 咁啫喺係佢check個system係廢嘅
成班紅精靈圍喂威喺間舖都唔知做乜

自己換電算 唔洗做begger

我都係一年多啲

唔換電？

咁而加聽嘢個到點算 個問題起碼一星期岀現五次

換咗啦 而加到聽嘢有問題